SCMP: 復活節後先復課

Hong Kong school closures will be extended until the end of the Easter holiday, the Post has learned, though education officials were inclined to hold written tests for university entrance exams as planned from March 27 onwards.

721
831

咁快就知！

次次都係啲消息人士
唔知邊度走出嚟
不過so far講親都好似會中

easter後可能都仲係太早.

消息人士話派錢添

係，不過或者之後再宣佈推遲嘅

scmp同政府frd就緊係有線人啦

取消暑假！

根本今個學期就冇可能開到學

【果燃台2pm Live】料停課延至4月中 教局見記者宣佈DSE安排

蘋果都出咗了